邊到可以好簡單了解到成架車構造零件原理嘅教學

？youtube or website

Youtube睇片好過

唔好問點解又係我覆你

幾十年前嘅片，但係我覺得好正

買左車先講

老是常出現

你係女就好了

揸緊Alfa呀

我揸緊bugatti呀

影張相先講啦

我講真又當我9up，連登質素真係...

買架歐洲車返黎